深水埗洋漢涉強姦女子被捕 (08:50)

深水埗發生強姦案。一名37歲女子昨在區內一單位懷疑被同齡洋漢Pham強姦，於是報警，人員接報到場，Pham涉案被捕，案件交由深水埗警區刑事調查隊第1隊跟進。 - See more at:

有洋腸食仲報驚？

深水埗發生強姦案，凌晨零時許，警方接獲一名37歲越南籍女子報案，指她昨日在元州街內一單位疑遭一名越南籍同鄉強姦。警員接報到場調查，以涉嫌強姦，拘捕一名持「行街紙」留港的37歲越南籍男子PHAM，帶署扣查，案件交深水埗警區刑事調查隊跟進。